[I/A]Digimon ReArise(13)亞古獸時空進化

如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：
日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材
己知獎勵表上嘅嘢9lv或以下都唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵
デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵
餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D
育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高最高等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔
プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
ガチャ:有4部抽強機，1部石抽digimon、2部石抽plugin、1部友情抽plugin
ショップ(Shop):
1.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過，
2.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密
傷害計算:(未確定)

(PWR or TEC) x (1 + 隊伍中該能力最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFF)*1.5 - 敵人DEF

***1.5=爆擊傷害加成

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池
Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，咁就會有更多激突戰比你打
LIHKG Fd list + 公會list

初期建議:
1. 機率太閪，開局20抽後最好唔好抽蛋住
2. 升爆送嘅V仔獸，事前登錄己經送曬所有進化料，又易進打激突又勁
3. 爆石回體刷時限の渦，盡快拎多D進化料提升初期戰力，pvp， underworld有機會賺返嚟
巴哈新手指南:

Q&A:
Q: 首抽抽咩?
A:
成熟期或以上可以進究極體嘅即可
激突戰向:
1.科學怪人獸:被動加20%爆擊率，火傷無效，技能2體高攻+火傷
2.獸人加魯魯:被動防麻痺(只限鋼鐵悟空激突)，技能單體高攻+全體+爆擊率
PVP向:
成個pool嘅究極體都係掛
自己去PVP ranking睇人D寵咩技啦
Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:
都可喺PVP ranking參考人升咗咩，留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:神聖天使(封技，回好多血)
異常狀態型:女惡魔(暗闇)，吸血魔(氣絕)
高攻擊型:機械暴龍(太一果隻)，黑獸人加魯魯，翼龍獸(+PWR，單體技)
Buff型:賢者獸(+爆擊率，+全體TEC)，黑機械暴龍(+全體PWR)
Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講
被動全體>技能全體>被動某個性全體
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
6.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出
Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時10章完]
Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto
Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌
Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪
Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺
Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦
Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon1lv或以上1次
6. pvp 5次
7. 逹成以上條件
Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

抗性CD數值：
普通無性格MAX 18%(友情抽)
性格Alpha MAX 24%[鬥技場(BP)幣換@80幣]
性格Beta MAX 30%(石抽)

攻擊CD數值(ATK/TEC)：
無性格Alpha:100 + 10% / 10spd(友抽/主線)
性格Alpha:196 + 15% / 12spd[友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]*
性格Beta:304 + 20% / ?spd(石抽)

*用CB幣及BP幣換既CD副效果不同(爆擊或速度)

防禦CD數值：
無性格Alpha:(友抽/主線)
性格Alpha:[友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]
性格Beta:158def(石抽)

歡迎各巴打提供情報

其實pvp 唔洗諗用咩究極 配隊 反正對面一定係無CD狀態 速度點都係你[有CD]個方高
先手就一定 解狀態又快過對面 你又有爆,block 加持 所以最緊要做既係升CD

PVP如果同分係計開acc先後次序 唔係計勝率 唔係計勝利回數 所以你遲開既就算100%都可以排9999既第尾

1001開Post
Template :

新po留名

留明抽爆戰暴

聽朝9點有冇公會收人
報定名留定位先

LM

黑人留名

屌你BANDAI有新池未啊我好想抽戰鬥暴龍獸啊

你聽朝add清泉， 我可能踢到個

戰暴戰暴gogogo

幾時出

樓上唔好燈

係戰暴架啦 蓋亞能量炮張圖 同埋宣傳叫你用戰暴打小丑皇有利

竟然唔係打鋼海有利

希望唔洗出動魔法卡 留左成個7月嘅2400石

今日開始儲定先 而家剩200

手痕好難儲

蓋亞能量炮個特效靚網偵咁多
會唔會係激突劇情嘅過場動畫

邊度有 Game入面唔覺有

解包條友話Rearise難解包過Linkz好多佢重努力緊 可能又可以等佢劇透
同埋It's a nice little model and one thing that ReArise has over Linkz is that it seems to use, like the console games, secondary textures with closed eyes so that the Digimon can blink. Erismon is also a rare non-numemon model with a rigged tongue.

V jump圖 懞撚Po 有 每個月都有懞撚截上嚟

Erismom 好撚打耳

想問下有冇公會收人？
日日都會出席 lv31

搵到幅圖了
點解戰暴要係防暗闇 唔係話無用 但唔夠實用

除咗blink, 仲有好多其他texture/特效都好過linkz好多
最明顯就係啲光效果, eg 藍火個頭
但搞咁多最後樣樣都要loading 都唔知係進步定退步

有鴉神點解仲要佢呢
唔通諗住賣樣hea做能力?

我覺得呢隻game美術仲做得好過探精

玩到第五章 有300石 得一隻大門大暴龍可以進究極
唔打算課 既話 幾時再抽好

幅圖係寫暗黑, 姐係依家除咗關食物事之外完全冇用嘅"特質"
話唔定會有新類型passive

有就抽啦 得一隻有咩好諗

但依家係咪無野好抽
係咪應該雙究極先開波

跪求公會 或者如果真係full晒我可以開個新既都得？

你睇下TamamoClub仲有冇位

魔苟再次一日前

有了 感謝
會盡快上20 唔好踢

有冇話刷咩關快升rank啲？

冇乜所謂 打pvp去到綜援線先係出路

1 體=1exp

綜援線係？

thanks

先上4300到左之後個個禮拜有5500就得

1100 都keep 唔住

你有咩？
影黎望下 睇下升邊啲？

same

我覺得蓋亞能量炮係範圍技打5隻
暴龍鑽係打單體

你都影黎睇睇

暗闇耐性

咁樣反而出

暗闇中撚晒對面全部成熟期都輕鬆打得贏啦

可能有兩招被動 另一招自身pwr提升40%

v仔係呢邊?02班柒頭皮係咪出得

又輸 又係暗闇中4隻 加埋科學怪人一分鐘清我場

3連輸 又係暗闇
人人都有係得我無
仲諗住勝率有9成可以搏下 慳返養生算

用暗闇打人好少會中

唔係呀 對面中左都7成命中

抽cd中金，點知係獻身

不嬲都防暗緊要過盲中人

神天都岩用

本身都心郁郁想抽CD
但見到D火抗毒抗機率高一倍真係無哂意欲

所以我都冇放女惡魔了

公會簽到bonus係咪每晚三點reset

新玩乜都無
無飛V

下 而家玩會冇飛v咖
你可以升巴達 第一行第5隻 將隻巴達升左80再講

拓己任送果啲進化石可以升進昇

飛V 唔係事前咩
巴達勁? 補血?

巴達係你打後一定用得著既野
即係好多人講既神天

完全體同究極係咪差加遠?

有某啲完全體數值接近究極體既

以上係我比較推薦既完全體
抽唔到究就升依堆啦

無一隻完全體數值超越到究極體

超越梗係唔得
所以我話接近

性格要跟?

要呀
唔好升錯
打多啲激突儲下進化石

有名你叫盲撚巴

好彩跟到幾隻

原來係盲撚巴
失覺曬

慢慢黎啦
上到綜援就好好多
個個禮拜有包底550石

咁儲400石就allin

又係咁

原來改咗名

紫吸 我屌你老母

個pool都就完
你可以升住神天等都得

收到風聽朝linkz 有一個位

我第二次比佢搞
中完比人全滅

唔怪得未見過個名

屌好撚煩 你地答唔到我想要既答案問清楚都俾你地叫盲撚

唔好咁啦你地 佢盲都係因為佢成日曬命姐

有無公會收人

唉 仲諗住戰暴防感電

你申LIHKG 4啦

唔叫盲撚 咁叫你外掛狗囉 開心未

外掛

有新GAME玩 REARISE可以過渡下先

申左

有嘢爆？

F巴你係講我定佢

#859
當然係
•

之前玩修改版ARK 勁易打到進究極粒子

希望呢隻GAME都有啦
///
講緊Linkz姐 不過條友肯定玩咩驚有外掛實用

比你個句嚇親

Sor 唔想Quote 外掛 玩左兩年Linkz對呢種有啲反感
你呢啲重課長 點會話你呢 要不是你地Linkz可能已經冇左

今次rearise唔洗重課啦應該 每個月都有2千幾石老綜

不屈鼻涕buff過黎? 岩岩pvp輸左俾不屈鼻涕 高安 神天 怪人 木偶.... 打佢地扣得200-400

不屈屎遇到全隊PWR係幾勁 以前有用過雙屎 不過TEC有鋼加女戰神腦魔呢啲搞唔掂

早兩個禮拜BUFF左2技打全體 好似仲有BUFF其他但唔記得了

佢尋晚r人要第一日開既帳
有人問佢係咪現金收
佢答人領養

為左石頭可以去到幾盡

都係個個人黎？ 佢個AC好似都唔差 我記得佢話自己零課唔知有幾多隻究

求accept
Game名叫kiax

佢係度講完自己排180無耐，就有個youtuber 直播玩，咁得閒就上去望下
睇睇下見有人講pvp 個規矩係睇開acc 時間，再話自己排180好慘
跟住就r人收帳

屌好撚肉酸

拜左神未 呢隻game唔係多石就得

我當時見到領養個句笑左出黎

我之前都有人係我個CHANNEL到留CM話想同我交換AC玩

咩驚

FANTASY LIFE ONLINE 隔離POST
刷左十幾次終於開GAME

好似幾正

每一隻game既post都有你呢種人
瘋狂刷完首抽之後玩兩玩 悶悶地
實會講句玩住呢隻等下隻咁
又或者玩住呢隻等邊隻邊隻咁

唉刷夠哂閃暴碎但係冇亞古
依家唔知養乜好空虛

不如你話比我聽REARISE而家有咩可以玩？
隻GAME更新慢係事實
我玩幾隻GAME有咩問題？ 得罪你？

都幾肯定係佢 自爆
人哋直播，見佢係咁洗版問人要啲第一日開嘅ac，笑到有腹肌，又自high教人玩，將呢到討論出嚟啲心得係嗰邊係咁講，如果唔係追開po都唔明佢想講咩

媽呀 好柒

我都覺，之前咁啱講起有外掛，佢要求我講明啲又要問條片叫咩，明顯想用啦 如果唔係有心想用都唔會問啦

新玩
請問公會邊度有位俾我入？

我覺得隻game真係好人有好報，有兩次見到有人開左8lv激突差30萬搞掂就幫手打埋佢，點知有第三之餘仲出埋閃暴碎比我
不過打夠5粒都無用，我都無閃暴

叫佢上youtube自己睇啦
佢學識又點丫 自己玩單機咩

9點有冇會收人

刷到邊幾隻?

我自選有5星法
然後11抽兩個5星武

第2次11抽再多件5星武
但都唔係魔杖
玩住先啦 隻game好快飽和

我尋晚自選5星做衫
跟住再11抽伐木..

有冇公會有位收留

我岩岩又再11抽炒撚左

我發現pvp 就算一定先手，多數都係出d冇效果既單體技，唔知關唔關speed事
但係我明明加晒隻木偶speed, 十次有十次都唔會扑先

次次都係鼻涕/鋼海單體～吸血魔～木偶～閃暴咁既順序，唔好彩就俾人一野收皮

未有呀清
晏d有個差唔多冇上1日
到時睇下點啦

申請哂所有分會
等吧
我依家都係登入打PVP再登出體到唔消

用緊吸血 吸血魔女 飛v 鋼加 神天
隻不屈鼻涕值得入黎換走飛v 嗎？
利申:飛v 5技

自選有5星法 22抽咩都無
頭4抽係必中4星角/低機率5星
刷左起碼200抽都只係頭4抽見過5星 11抽最多得5星武
起手唔刷 之後抽到破產都未必中
連埋武器抽 中角色1%都唔知有無

7-9必幫
10LV 一半都未過
不了

請問有冇師兄公會缺人
岩岩可以申請入公會
另招好友~132982943

愈玩愈覺得PWR 打得細力過TEC
我隻科學用哂金CD 都細力過全銀CD 鴉神。

係咪我錯覺

你睇睇個數值同埋佢個招打幾多再算
利申：兩隻都無

技同lv,CD一樣應該怪人大力D
會唔會你有D隊員有加TEC嘅技/被動

我隻怪人好大力，用左主角CD

metoo

新手好難玩
玩左3日都無料進化
咁多屬要激突好彩先中

痴人打is key

一星期就唔知進唔進到

新手入人啲lv9 /10 打幾千 r 下料

不過我見有啲3x lv 都仲咁樣做緊

打多啲 彩夠數就換金 我當初都係咁

爆石刷下訓練料同錢，之後就可以自己開激突 等人幫手清 好快齊料

D進化素材多到爆WO
升左9隻究極都仲有成90粒彩
刷專用充進化材果陣順手都跌勁多

90

人地講緊新手玩左3日...
你玩左成個月緊係多啦

隻GAME算易玩 一隻5星都夠玩
派膠CHING話要刷3隻
GAME玩人定 人玩GAME
課金算啦

而家事前又無 石又送得少 係慘D架喇

其實係第一隻究難少少姐
開左個頭就好易出

最緊要升飛v先, 搶到的傷

得200萬活動送得果100石
綜援又未拎到 係慘嘅
打到上5500 就養生game

入黎打個招呼等下星期收膠

即派

無v仔獸送

新手無飛V 慘過食屎

抽！

密涅瓦激突戰

蛇頸龍3體氣絕
2技解眠回血
防凍結

係咪鴉神up

怪蛙進蛇頸龍咁搞笑？

抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽
依家入去睇先

睇黎戰暴真係要等生放送先公佈

一樣噴音波比人老屈

邊隻?

聽日有新激突戰

激突已經打到唔想打
開新pool或event好過啦

咪講左有新pool
盲撚

明明初設係哥瑪條line

神天可以入倉了

下次激突打女武神

邊隻係蛇頸龍

同linkz一樣，一出d 動畫冇見過既獸就好大反應
有樣野叫google

D人話淨係識戰暴同鋼加,
其他咩都唔識

ho ball

仲有奧米加

利申，淨係睇左初代only

蛇頸龍明明係哥瑪嘅初設究極體
唔知邊隻game出過

蛇頸龍獸
蛇頸龍獸（プレシオモン/Plesiomon）是日本萬代株式會社以電子遊戲機為中心發展出來的跨平台產品『數碼暴龍』系列中登場的虛構生物，初登場於怪獸對打機『Pendulum 2.5 Deep Savers 』。

登場作品編輯
動畫
《數碼獸馴獸師》
藉由古樂獸的進化之光而進化的數碼獸之一，出現於第40話。
《數碼獸合體戰爭》
在一水下隱藏洞穴內保護數碼蛋。為對抗達高獸的入侵，與水樹的潛鯊獸進行數碼合體。

遊戲
《數碼獸世界2》
Collectors
Collectors(5張)
《數碼獸大冒險02 雙人馴獸師》《數碼獸大冒險02 D-1馴獸師》《數碼獸馴獸師 勇者馴獸師》
《數碼獸物語》《數碼獸物語：日光/月光》《數碼獸冠軍賽》《數碼獸物語：失落的進化》
《數碼獸物語：超合體戰爭紅/藍》《數碼獸收藏家》《數碼獸十字軍》《數碼寶貝RPG（韓版數碼寶貝ol）》

擺明話你聽要閃暴防毒

細細個coco見過
係咪ws game?

正解係唔打養生攞綜援
又冇專用素

但宜家無得抽

仆街 閃暴今日完？

超龍機2.5

我都係咁話

新激突可以無視/佛系打
聽日目標係抽 蛇頸龍

又出埋D 9 HEA激突

留名睇大家戰鬥暴龍個時可以去到幾盡

抽十抽算
留俾戰暴

聽日就抽撚哂啦重戰暴

想唔想睇我又中

有冇公會收人
今日五點可以入番會
會長on 日日都打

10抽都唔呀
蛇頸龍呢d睇死常駐野黎
遲下又一車車
all in戰暴先係王道

說好的棄驚

主角勁唔勁？洗不洗升？
同埋主角進化粒野點有？

下次抽野個陣講棄game先

d event 出得咁柒慢，以前 linkz 開頭一星期兩隻，而家兩星期一隻
rearaise 想玩足 10年呀

啱聽 SH

暫時黎講
完全體都未進到
根本入唔到隊

仲有,睇完PAGE 1先問野

永續 轉pose再loop過

個個星期550石 洗乜憂
隻GAME進度咁慢

轉顏色

真， 有石唔抽 真係唔知做咩

真係好慢 大把野等住出
裝甲體同超究都未見影
皇騎, 七魔王, 十鬥, 12神, X抗
想出到幾時

我仲有隻怪人,薔薇同器用鼻涕未99LV
唔急抽

想問下linkz有無出勝利暴龍個啲?
淨係一開頭玩過下唔知

蛇頸龍係唔係即係水龍獸?
我記得2000年前隻野初初係叫水龍獸

我喺周街都係掛
瘋狂刷金盾嘅年代已經無玩

好！

不過慢慢出都好呀
隻驚可以玩耐d

想問 剩升一隻做究極 定4隻完全體會好d?

未進到 問定先

又唔洗一炮過出晒
但可以快D 囉
宜家真係太慢
每次更新講緊2星期左右
而每次先加得一隻怪
係一隻
至少Avg. 1星期1隻都好吖
隻GAME啱啱先出就更新得咁慢
1年後仲會唔會更新都成問題

我果陣係升晒完全體先
卡V材卡好耐

出得慢>無人玩>結束營運

反正linkz快手到

超暴龍機2.5

出得快>無野出>無人玩>結束營運
一鬼樣

呢樣真
一開始都唔更新密D吸客
越遲越難有新客
快D出隻OMEGA 谷谷佢先啦

數碼暴龍到今時今日仲出緊新究極體 邊有咁快無野出
話時話Legend-Arms黎講盾型過劍好多

要出嘅大把野出啦
DIGIMON 出左咁多套動畫你估少野呀?
淨係出主角
咁嘅速度1年都唔知出唔出得晒

頭4隻有得進究極體，其實勁唔勁？
唔勁既話重刷 聽日新個隻會唔會更好

夠做

夠做啦
升滿晒一定夠上5500

石抽CD 既星數係咪無影響 只要金色就係好？

勁，腦魔+女武神+鴉神，不過打激突弱左d

出アプモン 真係玩埋我果份

唔出聖輝V龍打頭陣

其實激突最佳陣容係點?
飛V 鋼加 閃暴 怪人 薔薇?

飛v

1秒都無睇過 講咩架?

記得快啲啪體力罐升快啲

點解蛇頸龍唔係眠係氣絕

無v仔呀
依期無事前登錄d野送

有啲友抽三星係咪都係肥料

有需要都可以用嚟頂住當先

唔知好過知

戰暴都會係常註

淨係將動畫劏幾份都賺到咁
屌佢,我好想有日同一隻驚入面有哂01,02boss,四聖獸,千年獸甚至乜鬼定力爆喱d

天地雙龍(器用)

定力爆

跟本就算玩埋02,04既裝甲都大把野玩

定力爆呢D 可以出一組代替而家個濕鳩20層

做咩又提02既裝甲
搞到我又諗起懵撚獸事件

四聖獸正

係呀
就算d裝甲進化都可以開個新mode啦
04嗰堆仲有d咩古代戰魂,古代十鬥士

好似好耐無出場咁

其實好似合體戰爭咁,又可以出個類似d咩國戰既野打
跟本大把野玩,不過以佢地咁濕鳩既諗法一定分幾隻驚出

得返聖龍獸

比linkz 玩 每隻碎21 合金色機械人

最鐘意青龍同朱雀

四聖獸大花瓶黎

我覺得可以出一個mode係玩救援獅子獸

又BIN屍

睇錯四大龍添
呢d舊組織已經無人會理

喱d活動咪得

四大龍都係呀,有時出下喱d情懷野就呃多筆架啦,之前玩linkz等好耐都唔出

諗起都嘔血,linkz要打rank拎碎我就棄左

same 又要刷咩特性定點

屌幾時先出金色料比我進隻暴龍獸

100 CB 買啦

幾粒就唔係100cb

幾時有新野抽，好悶呀

唔要appmon一陣出隻膠龍比你

膠龍進左化招技幾型其實

泡菜online,棄果陣除左定力爆乜都有齊

戰棋

what驚

咁又ok

Ns/ps42019新驚

淨係為左呢隻驚買switch會否太浪費

咁我為左next order買ps4你會唔會覺得我好痴線

屌 next order 初期玩到我想喊 去到中段就開始好玩啲

我為左再數位化買3ds, 為左next order psv

咁唔差在為戰棋買ns

睇個勢, 逐隻究出激突黎hea鳩我地,
咁就拖到10幾個星期 真係想迫人棄驚

仲有冇巴打公會有位
ID: LIHKG Ma

飛v 得一隻，唔夠人鋼加，閃暴+飛v 咁高傷
好難搶第一

做發現者搏下 第一唔好諗 打多d cb幣換

有無人話比我知傻西暴開到幾時

聽日朝早11點

仆街了，一塊都無

棄驚！

碎片換到31號？
咁仲有時間既

3750個幣喎,
我今次輕鬆打,岩岩一場LV8 第2出埋最尾一塊,
但無傻西...

今晚出盡奶力打 趕deadline

換到8月31號 你一定夠時間

開工先依加

今次LV4就開始有, 易左出,
加油啦

4-6 出哂5塊
7-10 1塊都冇出

等GAMEPLAY睇下, 可能玩PS4版算了...

我記得隻數碼暴龍Online仲要分 數值..隻獸高D勁D...
利申玩到出白帝果期之後就冇玩了

食紅葉升體型
利申129%比丘全ser最大諗住進朱雀
你老尾出隻怪鳥比我

點解隻女武神同隔離啲恐龍猛獸一樣叫聲
有波㗎喎

未開過聲玩
算啦 唔好咁認真啦

我最記得係要課金買野升體型....之後仲要會唔升反跌...吹脹...
果陣自己一個玩好冇癮...升完隻白帝同alpha就棄驚了

20抽得熊仔可究極可開？

至少3究極先開

係咪等出蛇頸先刷好d

剛剛搵緊有邊隻可以升lv.做日任先發現原來自己有王子豆豆 隻腦魔同白金鼻涕都仲未搞完

無刷到，岩岩第一次玩。

個個都有黑積木

其實幾時出?

好似聽日?

有邊d完全體都實用

妖狐都好似唔差

有咩特別

我未有

痴線上到4500連輸4場

全部5究

5究係基本吧？
我諗5500 以上大部份人都6~7 究
好命少少10究up都唔出奇

所以我一早叫首刷起碼4-5先好開

我果陣都係2究起手
宜家都10究啦
2隻3技 4隻2技了
刷得黎不如早d玩啦

好撚悶…每日養生pvp，穩上5500，
體力鳩刷20ap，激突唔想刷，留返d點數有啱先買。

ap水太多，友點唔想用黎抽cd，因為冇野好升。

依家只係等1/8，用哂2星期嘅石去抽

點三星

睇第一頁啦屌

佢d關真係太少
抽唔到究極體就真係on99 唔知有咩好做
宜家無野好肝 非常養生

究極隻蛋攪廿幾個鐘都未出世

薔薇？99了

又唔開隻主角進化

隻GAME係咪開咗一個月?

隻閃光暴龍無乜興趣，一粒碎都無打過
等睇我後悔

一齊後悔

1究起手而家成隊都係2究

隻隻都兩三技，諗唔到用1技既理由

人渣

咁多究咪又係放係度
我用黎用去咪又係3隻究 都夠做啦

同感，我有隻女武神，鼻涕升滿左
都係放係倉，PVP無位入

D究極用黎儲次外都無乜作為
應該話隻GAME無咩難度可言

不屈鼻涕好用wo
我入佢都唔入怪人 王豆 薔薇

有公會有空位未

光速派膠

孤兒院聽日可能有個位嘅
睇佢生唔生性啦
提返孤兒院嘅巴打
記得每日online同出席
有好幾位巴打都無按出席

PVP撞到條友叫被選剩的孩子

全世界都有拍檔digimon係佢無

可能佢果隻係器用

有無清識睇？

V仔有加乘? 打 4天王

之前事前登錄既 v 仔獸將會係1/8 開始既 dark master 擊突戰中活躍？

講緊story 劇情 每個激突都有一段劇情架嘛

上面雜志圖咪有講v仔獸(野田順子配音)會登場 而呢隻係02果隻黎
希望唔係劇情only

唔該曬大家
班IT狗真係慘 咁夜都要出post

個陣事前最多人投佢 都唔知係咪做假

之前事前登錄既 v 仔獸將會係1/8 開始既 dark master 擊突戰（story 中）活躍

鴉神改左主動技？
以前明明唔止打兩隻

屌 刷左成日都係得4金色火料 仲差一粒
究極體要幾多粒專用碎先進到?

5粒

屌 前日先開始玩 邊刷得砌

可以換，8月31前

清泉巴打得閒幫差兩碎嗰位巴打打下

第一粒

無時間 好抆水

第1頁我建議update特訓料時間同CD邊關掉落會多D

特訓料game入面睇到應該唔洗掛

上個Post有貼

LM聽朝怒抽

無野做清體真係好無謂
直接20體打一場食物算

之後仲唔會仲有得打.............................

隻THEO已經71LV 睇黎要再刷過D龍裝

湯巴我又唔小心出左去

買多4粒

勇氣隊入隻不屈安杜魯入去會唔會好怪
依家陣容 科學怪獸 安杜魯 死神火焰 黑暴 V龍

原來我回錯POST

你係咪長洲絲打

麻煩出席
岩岩好先夠25
仲有一兩個冇上一段時間好危

okok

手痕一抽銀色大便等進鋼鍾悟空

Pvpv彈出埋世 有8隻究極了

仲有冇公會有位

儲公仔

集齊全部究極

有冇公會有位收留我

LIHKG 4 踢左1個
有冇人入

點解4會D HIHI有ONLINE都唔會㩒出席
係咪見到過25就唔㩒

邊個差2粒要幫拖

我等緊佢輪迴啲V料
仲有4-5究升

唉 差4粒係咪可以訓先

你比心機刷出黎
我盡幫

最多有剩果啲拎cb換

仲有時間 勤力啲打之後果啲換

唔經唔覺 原來我都有10究
仲係中唔到木偶 鴉神 怪人

依家得1587CB + 1粒
我見唔到處光

我好似未有你好友
你id係？

LIHKGReiko

邊個既處發光

374151270

冇 你加我丫

ADD左 巴打 好人有好報 祝你全究MAX技

我而家係全究1技
我會成晚部住幫你清咖喇

俾隻木偶你換閃暴

LIHKG亮藍 196291646 有5個位

唉 我出果D全部都係4 5LV 邊有用嫁

我比2隻唔同性格鼻涕你丫

有 4-6都會出
就係4-6先好打

我應唔應該認真打 定係HEA鳩之後比你秒?

照打就得

你個LV7 你秒唔秒到

佢打到一半既話就打完先放出黎 你幫佢埋尾 咁應該好啲

我試緊放神天定閃暴打得多啲
秒唔到 打九十幾

其實特質有咩用?

第3都有得拎

打唔到一半
7lv打萬5

係呀 所以叫你撞多幾隻
發現都有機率拎

咁你宜接放出黎再打啦

7LV我食一下AOE 即刻死哂

621712350
可以出一分力 不過打得唔多傷 盡幫

第一隻完全體

連登有愛

屌 萬年第四 次次都係第4

我差鋼悟鋼海玫瑰

我繼續開工先 大家有緣見到我個場就幫下手先

167127046 求手足幫新手刷碎

你咩game名

你咩game名 add埋我
621712350

add 左你 LIHKGReiko

刪緊啲架仔先

太一機暴/飛v/神天/閃暴/鋼加/挑釁星

換黎換去都係打差唔多 有啲想換走粒星

呢隻進究極仲難過LINKZ既懵撚

Linkz 難幾十倍 你玩多一陣就知

好想要飛V
我想問下隻綠龍係咪都OK 打激凸

當年LINKZ係高登頭幾個有戰暴

呢隻仲要抽

我當年3隻都齊添 呢家嘅Linkz 一隻新究極要打20粒鐘[抽到A 晶]抽唔到玩100粒鐘都整唔到
呢隻你見咁多人養生就明 戰力上左去我鋼加同閃暴都係2粒鐘內搞掂

我想要鴉神 冇防暗

374151270 加我加我

我都齊 但係用BS玩搞到唔見左個SAVE

冇錯 都高傷既
不過梗係飛v勁好多

一陣加你

你覺得Linkz唔洗抽?重坑過呢隻 一粒A晶 2000石 然後打21碎重要廿粒鐘 好似今次隻Alter-S 重要肝足3個禮拜 好爽

好狗囉營運 唔送飛V比我

上面留左id既都加左
記得禁確認

依家既LINKZ 唔識LU

抽都唔難 我果隻都7技

要比係要拎宜家比 因為Linkz最初出係CROOZ 營運
宜家Linkz先係同ReA一樣 Bandai

無左粒星 70都難

下 轉左營運?

3星友情必殺係邊個ON9仔諗嫁 拉去打靶啦

2016年11月轉左 地獄嘅開端 排位+抽活動晶片
因為CROOZ開頭趕太多人走 之後個幾個月太佛心結果賺唔到錢
然後Bandai接手返

一開始 戰暴真係要投石

我宜家嘅冒險3隊 重係全1 lv 友情隊

星未試過拎走
試左走神天 閃暴 機暴都係咁上下
DeBuff唔debuff都咁多

Linkz 上次個奧米加柒雀Mode 要3,4000石[9 Packs] + 食飯都要瘋狂肝先整到
好似就係整完呢隻野 元氣大傷 半棄左

人玩GAME定GAME玩人

個個戰鬥暴龍我曬左好多心力去打個戰鬥暴龍 結果出個範圍技既戰鬥暴龍 之後即時棄GAME

我都係AOE 又唔係無用既

日服嘅算係人喇,至少你俾埋條命佢都可以整到 國際服先係狗嚟 睇下營收就知 要錢唔要命

比著你打碎片你會用範圍定單體戰鬥暴龍?

刷緊CD 都幾多激突跳出黎刷

用石CON出黎 唔DEL GAME好比面

你果D 8 9LV
一下秒我成隊

10LV冇人打直接唔放出黎了 我都俾佢兩野拍死

出技挑釁 > 降攻 > 降防 Auto ?
我Auto平均都有90萬 手動最高120萬
理論上 星 機暴 鋼加 飛V 神天係 5隻最好選擇
見家下過100萬嘅都係咁玩

Added 照放啦
我會盡打

同你隊野一樣但係平均打得七八十萬

cd差太遠

去沖涼再黎過

都係一樣
挑釁 降攻 降防 加會心
我打唔到過百 最盡93 可能隻機暴仲係90lv

我隻鋼加都係技1 CD最多都係2,300差距
E巴你應該識0.00秒出友情必殺 , 神天星星唔出1技 機暴2技全場只出1下呢啲技巧?

0.00友情必殺我都識

利申 玩左兩日

93萬得啦 見到啲100萬咪Del 佢FD
利申頭幾日俾3個人Del左

識呀
神天 機暴2有時未回其他技都會放一下
星就一定唔放 未回其他技寧用普攻？

咁緊要咖咩 發見都多到唔要啦
洗乜下下第一

0秒友情同星星唔出技我會, 神天1技我照出

星我係覺得我個場歐洲先會放 機暴2技 去到2回合機暴普攻buff先完 所以唔放
神天我都唔放 普攻有時啲追加ATK 好狼死

頭幾日啲人急掛 不過Del 嘅我估都係3唔識7嘅

原來神天咁多人會出技
我單純覺得佢又打唔過20000 出招又慢 就算成功追加ATK又冇力 所以唔理佢

你友情放邊隻
硬係覺得鋼加招技儲耐過飛v好多

鋼加 係耐啲 不過招野成10秒 都係鋼加算啦 off巴測過友情技又唔計BUFF

點樣可以令佢唔出1技...

機暴2同神天1都扣差唔多 萬8到
有暴擊既普攻都係得鋼加過2萬 飛v好似萬7到

你唔開auto就唔會出技架啦, 淨係會一直普攻

比起神天 我覺得其他都好快

仲以為有方法可以AUTO都唔開果招技

呢隻驚啲動畫速度有影響 咁Alter-B 奧米加X 個啲嚟到咪等到佢煩

遲d激突組隊真係要睇埋出技時間先好放入隊

岩岩跟你講法試左場打87萬, 我諗升好哂d cd應該可以再打多d

揀啲未cd好既技

我都仲係85-90
睇黎都係時候用石抽下cd

唔好啊 我都係得鋼加1粒係彩 其他都係友抽

8月換新CD先抽啦
我上次10抽3彩都唔覺得開心
成堆抗火抗毒

我抗冰

你地形容到好恐怖喎
我都暫時係全友抽
不過中不屈 器用 獻身多

第一次咁多3星 拎去升高啲會心cd

友抽又唔係用唔到 唔夠CD 可以激突換 我都升齊左1 set 5件冷靜 / 器用CD 都係激突換+友抽
見到個過濾有Rare 4 - 6真係驚好似Linkz 咁俾佢撚狗 蝕左成pack

之前都有換冷靜 換左2隻
頭頭得隻鋼加
點知後尾又中腦魔 又女武神 而家唔夠分

點解無激凸

我一直等緊你嗰啲

你名既好似一隻都未見過

好肉似俾人打左 我再清關遇下先

屌 我係咁清主線打左成章都唔出

有7x體 不過我應該都係10lv.

又清一章

我等緊聽日換不屈CD 我係得不屈CD 永遠都中唔到

8 你打唔打?

我有兩隻5LV 要唔要

要呀要呀

留ID 清好友

142866000

唔該巴打

已加

巴打你隻8就死 比我及個第3

我拎左公會應援D體,你要唔要我試下不停開俾你?

連登有愛 唔阻你就OK

屌 真係唔識出激凸

對唔住打唔出

唔緊要啦 多謝你既幫忙

開左應援兩隻5LV一隻6LV

打緊了

打唔死我包底

OK THANKS
打激凸真係好攰痴線

黎多隻5LV

有無FD位比新手抽下水拎進化料

俾id

161697255

加了

thx

我不屈4隻夠數
得鋼海高安會落場

唉要訓啦 唔該哂所有巴打既幫忙

我都訓 釣緊魚

唔夠另一個巴打搶 有4 5場都係第4

差一碎 收貨了

終於有人收

派返粒膠嚟慶祝下先

依家諗往只要夠過5500每星期拎到5500就唔再抽
直接等超究極體

依家鐘意轉彎

孤兒院有一個位
招活躍玩家 需每日online按出席

已申
大檸樂

遲左一步

想問下性格點先叫岩？d性格二字有顔色？

你當唔同進化路線 is ok, 唔同性格就唔同進化路線， 唔同寵黎， 包括主動被動 support技都唔同

忍撚到咩你

抽啦仲等咩

呢度好多魔鬼

忍得咁辛苦打機為乜, 最開心都係抽個下姐

Molamola 我隻閃暴無啦

又達陣5500
養生時間又開始

淨返lv8,10 係到 有無同會既幫手清左佢

11點新POOL啦重養生

係咪香港時間11點轉pool?

得隻新蛇頸龍,
忍手留石等1/8 個活動抽

兩隻新
但頸龍值得抽

第一隻究極體回血,
係勁既,重要有暈,
最緊要係唔駛打碎片

今日1下11 先啦

一陣抽一轉11
跟手留石睇下29號有咩消息

不過其實佢新pool只係加一隻落去本身個pool到
之後會越來越難抽

係夠打唔想抽中都唔想練
加埋佢係1隻1隻咁出
不如存返2-3萬石直接等奧米加再抽

跟！

98block神天
換蛇頸得番78block

啱啱幫人隻淨2xxx 血既lv8 , 出左一塊

而加差一，希望最後自己隻lv10 有 利申：抽唔中

存石放棄養生

點推

幫手清隻lv10未

打左一場

兩塊防加30
兩塊輔加48
自己再加20

個20%有得疊加？

被動應該可以疊埋上Cd度
掛

好似無正式答案
機率又無得試

會長bbg加油喔

夠鐘抽未?

算啦 都抽唔到

公會好似爆晒位?
想搵大佬收留

咁姐係咩意思

機會喇黎，飛雲
Allin左未

烈士一號已死

多左一隻新究極

冇石點跟

dllm

50抽成績
其他垃圾

爆死

未抽到呀屌你

爆成點

40抽1金

中左安慰獎，科學怪人

多謝參與

怪蛙上蛇頸?

33，4成熟全部冇用

咁就200金
等星期一老綜

22抽死哂

決家SH

我條🐉

22 爆哂 得返60石

50抽為左條龍是否不智 而家得番100石

Max左都未用過 諗唔到入咩隊

仲有一轉老綜
你有600石抽戰暴

十抽收工

單抽啦懞撚

20抽

忍手等29號喵料先，如果無戰暴即時Allin

Hi Auntie

即刻射埋60, 咩都無

20抽得隻豆豆

應該有既

想抽隻暗雀
點知中蛇頸龍

曬命大會正式開始

隻龍先勁喎

10抽全藍無誤

友情pt兩倍

77抽爆死

我未認真睇效果
有咩咁勁

冇野lu
原來係第1隻全體回血究極體
明晒

又一星期爆死

話左要還，但本非洲上兩星期只係200石1究極

重有得解眠

即時想Allin

派膠清出新例子未

八百幾石得加老老，仲要冇料進

但唔防眠

清左cd都係咁
有無人知咩事

單抽左三下好滿意
V仔
巴達
腦魔
全部升技

太多digimon

太多怪

防眠就喎洗解啦

55抽海龍渡鴉

忍唔住抽多轉，即時去左歐洲

我指佢自身唔防眠 咁佢自己俾人眠埋都係無咩意義

邪左邪，原來我未拎果30石就抽

屌你老母

唔係掛

屌你一次過中晒Ｄ大獎 我地唔洗抽啦

即時要爆晒水去升

閃到電話都白mon

比我上3800咬多廿石

留到出戰暴先抽

係咪黐撚左線
重要中閃暴完全體

而家是旦打下激突戰就每期換到十枝水
Ｄ水根本多到用唔晒

曬撚到

中到鋼加好開心

已經3技

鋼加4技

抽閃暴出一隻成熟期 一隻完全體

我岩岩進左鋼龍，仲有閃暴同鋼加可以進，呢條team OK?要衝grade我想要蛇頸

利申：本身有Max 女武神同鴉神

22抽一鋼海

升好蛇頸就換走海龍

我都一樣

蛇頸應該黎頂神天個位

CB幣可以換不屈 獻身CD

30抽中閃暴 好想要蛇頸角狀態

解

自己中眠又真係幾好笑

你防得眠咪一樣中感電

不過佢係勝在數值高
又有輸出

冇咗普關double drop打咩關都係得返一個半個箱
好撚坑

fd pt up

小丑皇入場券

關咩事 咪又要抽

全隊食飽出去打本身都會多3個箱啦
其實都唔係差好遠

好過無，叫做有得升技

2究起手，而家3究

2400 石先中

叫左留石
下星期就戰暴

戰完暴隨時出奧米加

所以今次留石

All in 900幾石 中得一隻女武神升技

Added Alice

ＡＬＬ ＩＮ哂千幾了，都係一隻鋼加，即刻想熄驚

下次再黎啦

有蛇頸, 神天可以收埋?

抽到科學怪人 升好係唔係換走豆豆好

換坎閃暴好d

有種感覺係遲啲一係cut低老綜，一係就課石減價
依家對官方根本唔合理，個個星期派幾百，仲邊有人會課價值個幾蚊港紙一粒石

開ser果幾日有特價
圍返每粒石好似唔洗港幣$1

其實計返 而家課一pack 每粒石都係$1.2左右

估佢8月頭應該會出多次SALE

而家畀住Ｄ甜頭你
到時出戰鬥暴龍獸、奧米加獸、紅蓮騎士獸果陣靜靜雞調低機率
然後抽晒綜緩都抽唔中既人就自然會課
我覺得手機game就係要咁樣先吸引到人課

37抽爆死 說好的pick up

好想快啲到下禮拜抽戰暴，拎住2500石係手就快忍唔住

個個星期派22抽有多, 好佛心啦, 咁都要屌

抽la~等咁耐做乜
最緊要開心

我邊有屌

出隻期間限定就得啦 咁多懞撚Allin 常駐

懞撚好似無出過限定DIGIMON？

佢意思就係而家bandai太佛心
佛心到唔明佢點樣搵到錢

大把 隻隻大野都係

唔係話佢

係咩 棄左太耐無咩印象

你呢個星期打唔齊碎就要等成年先復刻

你見咁多人綜援爆死就知實會有人忍唔住課

仲要抽晶片先打得

40抽中水龍+屎 終於有野升下

pvp鋼海同高安邊隻好d?

你見到PVP個榜就知多人課啦
生意長做長有呀 淨係頸龍都有人2400石去抽啦

安杜路完勝啦

睇埋聽日就知 暫時課金量最多係傻西暴龍 垃圾驚都上左課金榜12名 [Linkz 排緊3XX , 有大野先上到100]

傻西我追左8pack

升技洗唔洗升到究極體先升?

咁呢次蛇頸係永久加入架嘛？
就算真係呢次buff抽唔到都無傷大雅
正所謂要中求其十抽都有

唔駛

頭8lv冇必要咁做

其實打機課金好正常姐, 人地都要食飯架,
同埋如果營運佛心d, 感覺課都課得gur d

咩意思?

agger

講得好

升頭8lv用成熟同完全就升得晒
好似係

心動不如行動
利申：打手

o易返me未

唔知會係抽定用其中一隻進呢

我有無理解錯

巴打好快手

估99lv再進比返隻60lv超究或者抽隻完全體四洞1lv開始進上去

洗唔洗呀

冇咩用
你睇下PVP邊個用補
直接控場輸出

唔關事 現況pvp係上乜鳩都一樣 宜家抽嘅都係為愛 我記得水龍都有Fans

呢個岩

連登仲有無公會收留人？
確保日日出席

轉頭分享MAX LV數值

營運真係好貼心, 出新野就有10支水換

唔課埋比我

下個禮拜可能會俾OFF巴鳩UP中左 打個4條友拎戰暴碎 每隻得3日 要留水爆嚟開場

直頭33抽啦
你計埋每日任

功能黎講好過鋼海唔亂冰人，一樣3體狀態，反正一樣冇力

睇下夜D有無時間上埋99

玩過咁多隻最佛心既驚

減埋block

10抽allblue
抽完仲要掉7隻怪，下下爆倉真係冇心機抽

高血高防47xx 800

究極體獻身普通level嚟講隻隻綠究都係呢個數架啦 [唔係進化石級數]

20抽,頭10抽全藍,
之後3彩,白金鼻涕,鋼加,渡鴉

呢隻驚一pack 係講緊6 千羊

9800

滿lv 當你5200血 防CD裝1000 兩粒彩狀態 1000
都7200 血 獻身整體數值低下係驚說明有講 呢個4圍合理啦 綠性格嚟講

兩粒彩

係要考慮埋彩狀態CD 你見器用4圍高但其實彩CD係+SPD 器用睇落同紅藍性格攻擊差唔遠 但紅藍性格彩狀態CD + PWR / TEC

清你抽咗五千幾銀?
用咩途徑課
定你係用android

600石全藍

800 石全藍dllm

屌 44 連 v 仔都唔比隻我

30抽全滅

800石全藍
1000石先得隻不屈鼻涕
等派彩抽多1000

我繼續用神天算 因為我知新野唔係屬於我既，等究極天使獸

樓上好多清警世

岩

為左條蛇頸龍唔值，戰暴先係真正既目標

隻蛇頸龍咪又係會係之後啲池到好似其他野咁阻住你抽Pickup 總有一日歪出嚟
下個禮拜戰暴 機邪 小丑皇 緊係留石

忍到今個禮拜又點，到出戰暴下場咪又係射曬俾佢

我就寧願射俾戰暴

咩事個個all in
仲有一個星期都等唔切?
2000石準備all in戰暴

見嘢就射 反正都唔會中

為左隻戰暴唔值，Ω先係真正既目標

本身非洲人留2000石點都中啲
本身非洲人有石就單抽就真係難中 以前係其他驚都試過咁做非到仆街 一做留石Allin黨即刻離開左非洲

Allin 完又非返 又唔知等幾耐先有得射

撳制撳到變歐洲人為止

6抽全藍收手

祝你地儲石撚既抽全部藍 橙既進唔到究極 無彩

40抽4究, 不過中唔到蛇頸

唔係呀 外掛狗 隻驚每個禮拜送石 我地呢啲非鳩人緊係留石抽有愛嘅 唔通望住隻蛇頸龍都allin咩

條盲撚係咪咁撚想比人block
成全你
(Show Blocked User - F_X)

扑左佢2q

你地打激突係用器用亞古 即係紫色果隻？
同埋邊隻係挑釁星

放暑假係咁 記得見過其他Post佢都係做埋劇透呢啲on9野
應該差唔多完全封鎖埋算

乜而家啲人咁惡，儲埋啲石一次過抽都唔得

唔知點形容佢 集外掛 劇透 盲 於一身

差啲唔記得可以完全封鎖
thanks

傻西event過左 先唔洗諗住搞機暴啦
挑釁星係不屈礦石進上去

奧米加似係戰暴or 鋼加升上去，所以大前題要有其一，但我仲未有鋼加，希望抽到戰暴

話唔定進兩隻唔同款奧米加
一隻主大炮 一隻主大劍

兩隻都冇，又無炮又無劍

本來唔諗住抽 但你咁絕玩詛咒
10抽一隻鴉神升技
只係30抽唔中洗唔洗咁燥呀
(Show Blocked User - F_X)

應該另外出一隻 點會咁好死
然後就兩條進化路線自選

算喇，d 究極有排出，邊會咁快超究
我想佢快d出好似魔靈召喚咁用指定幾隻滿lv 既完全體合做一隻可以究進既野

蛇頸龍係我入坑果隻究黎 一定要allin

應該學返第二代數碼戰車玩法
重覆MAX LV完全體合幾十幾就俾你進究極

咩事？

如果佢唔改system/加新system既話奧米加都係要另外抽

cls 公司

我係咪應該改名。。。歐洲白人獸
仆佢個街，又射撚晒落海

咩game都咁撚非

係

味方不包括自己?

隔離隻kof 首抽得一隻5星 之後抽3200石咩都無
呢到首抽得一隻突 之後抽3000石得3究仲要2隻鼻涕

老老豆豆想要機邪

得2回合咋 到左第2回合你邊隻普攻左就會中冰

咪往佢好似只係話頭2回合?
你時間咁小應該唔止2回

唔係好記得普左攻未, 下次再留意下先

關於Buff / Debuff /狀態說明係咪要放頭版

咁我再打多次

所有Buff / Debuff / 狀態 隔離寫嘅回合
都會係該回合失效 至於點失效 就係該回合 隻寵一普攻 就會全部冇晒

例子 : 防冰2回合
到左第2回合 傻西普攻 身上防冰失效 到高安普攻 高安身上防冰失效

以上Buff / Debuff 同理
例子 : V龍降防2回合
到左第2回合 Boss 一作出常規普攻 佢身上降防降攻 乜野都會失效

升cd都幾重要 雖然只用銀, 有時pvp就係個一兩下

又中埋D鼻涕

蛇頸數據上黎睇同神天唔差得遠, 神天仲要再硬少少同加block
相對蛇頸嘅優勢係多20-40%傷, 而且控場控埋普攻, 解眠喺未有無效passive之前都常算有作為

不過回血性能最睇重cd時間, 呢方面都係神天完勝, 激突奶媽首選依然係神天, pvp奶媽就應該係蛇頸小勝

升完D銀防CD 比人控晒都頂到

抽到先有得玩

我隻神天都7技 比我抽到蛇頸都唔知用唔用好

我都係 機邪 >>>戰暴>小丑

戰暴>>>>>>>>>>>>>>>>>>所有野

神天應該轉去激突
有蛇頸就放pvp

利申 啱啱射左200石落海

同神天比唔差得遠
繼續留石

清左幾個兩日前 求好友
494518840

都係zero型仔啲

我都換走左隻技10神天用蛇頸，pvp大部分aoe,補全體有優勢。激突都係睇情況出，aoe boss 就蛇頸，單雙體boss就神天

今日打邊關易出CD?

完左啦

冇箱up我打4-6

新野無我份唔緊要，中鋼加已經係大獎

好撚擔心遲吓出隻天女獸都會同女武神一樣
同啲恐龍蜥蜴一樣叫聲

天女 天女

打緊5-11順便升友情

304268057 求3個好友

加左

原來佢地會去廁所

天女獸都要屙屎架

原來送左蛋

公會-2 日日出席

呢隻game暫時仲幾好，派石唔手緊，肯打pvp一星期200石起步，新怪出得快，某程度上算太快添，只係因為冇乜遊玩性所以先會覺得慢
糞位
BGM垃圾，5lv素材掉率太低，彩蛋以外全部垃圾（不過呢part派石多就由得佢啦)，抽CD地獄
雖然pvp同激突真係可以打足一日 但冇新野玩真係會悶

新怪出得好多咩
唔係除左蛇頸龍之外其餘都係開ser已經有啦咩

都唔係嘅，仲有隻閃暴

咁講又好似係

一個月先2隻
幾時先皇騎 7大罪 02班柒頭 05班爆烈模式 04班古代種

大耳獸 基爾獸

如果佢再淨係出激突唔出幾個新模式..我估你入急凍倉幾年後出番黎應該都未出

佢應該整d無乜人識ge可以打返黎 呢d出名先抽會好好多

除左彩蛋以外全部垃圾 之外都同意
啲完全體升到10 lv技除左CD低之外單體有550%輸出 打激突用
挑釁星神天都係取代唔到

重有全體buff技升到10lv 有全體+80% tec / pwr
不過有啲人就係非究極唔升然後問點解放晒5隻究極都打唔到高輸出 之前有件

一上5500就係咁輸 好無癮 想試下9999都唔得

魔法小卡~ 抽蛋~ all in升技~ 再爆石打 一定可以

我個同事，課左金
跟住係到屌，5究極入去之前隻閃暴入場比人秒

打機都唔識變下

抽撚到咩黑過阿嬌隻西

唔插防加血俾人一下秒係咁架啦

我寧願中啲buff 技完全體都唔想中腦魔呢啲 pvp 又唔重要又易打 激突戰可以次次10lv 都打到150萬就可以慳勁多時間

腦魔都算一線
究極體唔多嘅抽中都好正
有五隻究之後性價比就唔高

腦魔係tec版機暴 激突都唔差

5千幾血一野俾人秒左

2 + 4體不了 我用器用鼻涕都好過佢 3+1體 降TEC
Error我嫌佢煩

btw off巴你隻電光暴秒唔秒到月加

99 數值

D數值好低,獻身黎?

獻身奶

俾佢兩招技睇下

10lv打到120萬，唔錯

我而家先出到5lv
又未有人放

我都未升好 仲要冇盾, 點秒

出快D啦....好想要戰暴X

what team

有傻西真好

沒傻西一開波就中晒毒
暫時10 技 v + 9 技地龍
打 Lv9 打到120 萬
Lv10 可能得返100

唉升完閃暴同鋼龍仲柒左
睇黎都係上唔到3800

想要加魯魯多d

冇傻西 10lv 得128萬 傻左40秒出左友情必殺
不過正常0.00 秒都係多5萬變133萬
應該都係要有傻西先穩150萬

剛剛果隻打少你萬幾，
last 一秒要反擊出唔到技

但打落都唔係咁絕望，auto 應該90~100

LV10比想像中毒得少

係，如果好似上隻傻西著火咁
下下燒過千真係可以疊埋心水養生一星期

打PVP 對面全場得返一隻冰結
然後我方有人中炎上的話會不停自己燒自己燒到死為止
呢個設計真係好撚on9

用緊呢隊 應該有提升空間 但真係唔想對住啲毒error 同燒 又唔skip 得呢隻 換晒不屈cd 啲CB 清左零

但上次隻野單體可以避免 呢隻3體 最近你有冇練咩完全體
我準備緊器用防感電 同 器用防眠 想試下一隊器用打晒

神天每次回兩隻，回得切？
我剛升好祭師，未滿cd 都算夠用
防cd 開game 以黎都嚴重不足

只係一turn燒一下 其實無分別 因為你每turn至少會普攻一下

一樣

100-120
激突唔食飽會唔會細力啲

CD夠短回得切 同埋薔+防
不過我都係覺得鼻涕 > 腦魔
鼻涕招2技動作短到癡線又做到腦魔嘅降TEC

我係一開始放晒buff技，就由佢Auto

器用防眠祖利我都想升
另外冷靜防眠蛋強同加防分子都打算升
不過重點要升左d 技先
個箱爆到痴線
全部升到5技停左，再上就要用成熟同完全
亂到七彩

自從知道PVP係咁玩之後隻驚對我嚟講唯一樂趣得返組隊 激突打傷
冷靜防眠好似都唔錯 我好多隻完全體都冇 真係想下星期快啲嚟去將啲buff 同V龍上晒10技

點解你地隻v龍咁高技lv

有石係咁抽 抽中V龍

你藍得多就得 所以話抽野留意下啲藍色 升到10LV好勁 究極1lv 460% 完全10lv 550%

證明我係非洲人囉

你地個個有課？咁多石抽

有綜援邊洗課

都要課黎支持隻驚既....你唔課一陣佢又出狗招呃你石

想問下而家個蛋池仲有無傻西暴/鋼加可以抽

有, 佢只係加多隻咁解

V龍 lv10 打激突好大力CD又快, 依加用埋做友情技

非洲人得 Lv5 V 龍lm

1lv
唔等洗個d就係咁重覆

好似降低左機率，之前抽中可以進究極既成熟期有3.8%以上,而家降到唔夠3.8

我明

邊度鼻涕？好似有兩隻屬性

琴日既戰積

係咪想做成功例子

開始連pvp都唔想打 作業味好重
岩岩打番甚至唔記得喂飽左先
5隻綠色狀態 連輸兩場先發覺唔妥

你就是成功例子

我存石等佢出奧米加先抽

又成功例子

上左5500 就 hea 打做日任5場就算, 除非佢改獎勵同排名規則

我skip左好多
而家先4x場 5000分

機率都係假，最後都係睇玩家幸運值

200石等於我3000石ge究極體數量

x2 玩左成個月都仲係得三隻，唔計薔薇

提提大家想知道turn數， 激突可以睇右上角， pvp就睇時間下面， 係唔洗自己數普攻哂未

想問下有無人用到BLUESTACKS玩 ReA?

各位巴打開唔開得局

刷到十一隻彩波先開

咁都要問 你del game啦

有成5百幾石 你開咩局呀

我對眼

原來真係差咁遠 輸左4場

重要係之前既閃暴POOL,
明顯係想晒姐

媽呀好染

呢D人真係好撚煩

唔好推。。。

冇控場好難上分

假睇洗咩理 你睇下隻鋼加無new已經知

推你

摩擦力

膠post唔好回佢啦

巴打update完個template 未 我頭先見你update緊

唔覺進到化

我寫完啦，你有嘢就自己再加埋啦

刷cd都係打返3-10 其實up唔up唔差好遠

舊玩家曬寵咋 洗咩擔心

.
公平咩
點解死都唔肯出隻單體究極俾我

仲有300, 未輸

有無電腦模擬器玩到ReA

隻隻驚都有呢啲人
不過通常過多兩個pool 就收皮
一係就課少少扮法老死頂

重要利申零課

我用menu玩到

memu先岩

屌 IOS轉AN機又會清哂D石
屌你老母 咩年代呀垃圾GAME
仲會清石.......................

自己唔防眠有咩用

平民隊

下午又刷下cd 先 好多怪未有cd 用

原來已經47支水
燒咁d打食材先

啲水根本無限供應。。，

差400先換到最後一都閃暴🤦可能放棄今星期果十支

人類總是
應該要加埋落第一版

見到56支水係手已經懶得換嗰10支，儲埋換CD算數

隻game d野真係出得好撚柒慢呀,
成個月剩係換過2次pool, 開左個新章同d倒模突擊,
一樣新event都無, 連個塔都唔撚重置,
登入>出席>清體>PVP>熄機

其實呢個模式都幾適合返工撚
唔洗太肝 又有野禁下
我諗呢隻game主要客源係返左工一排嘅80後
又捨得課 最重要係輕鬆

其實OK啦
速食驚先趕住出趕住玩
LINK屎都未執 呢隻有撚排玩

屌搞到我想棄

冇咗好多咩

我買石轉返都無晒之前 叫左搵人放係第一頁警惕世人無人做

正解呀

一隻控場都冇
Del左佢啦

本身個ACC得1究已經唔勁仲勁唔齊碎進唔到

咁你索性棄game算啦 而家人均一隊究極體
你點追又唔課金又唔係歐洲人

新post

無錯,開住auto又唔駛禁,
係刷訓練素材煩D之外,
其他都好簡單

點解佢唔出主線怪個啲特別版

留意到sort cd有6星，遲早出個別獸嘅cd掠水

出裝甲體
性格裝甲逐件抽

其實HI安都幾型棍子

狙擊率係咩？

會打最小血果隻既機率

蛇頸龍d數值好低
我pvp對佢1下瓜柴
抽唔過

想問你地cd通常裝邊d 加攻加爆擊？
抽返黎定用廢既升上去

爆擊, 抽返黎, 全銀 pvp 會易打好多

仲有冇公會有位?

對面無CD 狀態姐，有CD 都頂到幾野 有彩CD 直頭硬野

應該話每隻野想打pvp 都要裝一粒+速
咁就5隻都快過對面

勁先覺得佢型 係linkz 個期對佢冇乜feel

推

爆

咗

佢

得1000防唔算硬啦

1

999

1000